［純討論］一秒拳王炒期指早就發咗達

一秒拳王睇到一秒後發生嘅嘢，一秒後升就揸，一秒後跌就沽，想輸都難

巴打咁樣穿橋

Sor，雖然套戲好睇，但係真係一開場就忍唔住想笑，炒期指一秒都會十點上落，朝早起身開機，揸/沽10張，賺十點，$50一點，咁就5千，想窮都難，啲錢都唔知點洗

推

一秒股神

其實未必得
1. 首續費已經食左1～2點
2. 發生大成交會lag幾秒機，到你睇到lag完嗰下已經入遲左。所以大成交市況依招未必用到
3. 而細成交市況如果要食哂你10張又可能要4～5點

比較大機會有賺既情況係細成交＋1秒後升10點以上既情況

一秒做哂一買一賣
手速要有幾快

same here一開波已經諗，如果係現實肯定係比ibank高薪請返黎做trader一個月賺過百萬

一秒後升 一秒後跌

吊你老母 仲返工做狗幫人炒

咁一開波點都要有人教同有其他technical support

要發達梗係去開珍珠奶茶鋪

禁得制都過左幾秒啦

其實佢可以無限睇到下一秒嘅事 點都發達

可以睇到下一秒既自己睇緊既下一秒既將來？
禁咪可以睇兩秒後囉！

只睇同一隻股
然後將買 同 賣既操作簡化成一鍵完成

咁延伸落去其實已經睇倒晒所有未走 人生會唔會少左啲樂趣

未來*

點會，你睇項少龍就知啦

搵it狗幫你簡化咪得